如果蒙面法過撚左我會嬲到變臉

我一嬲就會變到咁嘅樣
如有雷同實熟巧合
係咪歧視個樣生得似侵侵嘅人先

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10